建議621每小時做5分鐘默哀抗議

既然大家對升級有咁多爭論，我建議做簡單而隆重既抗爭方式，由搭正12點開始，除最前線
外大家放下所有裝備，垂手肅立，一向怒目望最前方的防暴警察。

比起平時頂頂沸沸，沉默的抗暴力量可以好大，這個方法，一個人做無效，三百個人做無效，如果五萬人同時做，效果可以好震憾，亦都必然成為外國傳媒報導。

示威不是示弱，警方打人換來就是不停示弱，如果示威者暴力就論番到自己示弱。對手越不耐煩我們要更加冷靜。

【求各位巴打支援！】想整一份報紙621派比廢老師奶，要收集政府暴行！！